［警世］唔好再浪費時間同陳雲／熱狗糾纏落去，有時候無視佢地更著數

有時候陳雲既文章其實幾實用，或者學大家講句，「食咗藥」
一直以黎陳雲同熱狗屌醒大家唔好再迷信泛民，功不可沒

但「食藥」／「未食藥」呢種講法完全係錯
真相係，陳雲同熱狗其實係一個Cult
佢地唔需要好多人支持，只需要一班超級死忠就夠，有咩論述就靠死忠到處傳開去
要維持呢班信眾既支持，就要靠一個信念：眾人皆醉我獨醒

到咗最近幾個月，陳雲建議大家轉攻為守，佢地就開始失去帶頭能力
姑且唔講究竟轉攻為守係唔係一個好既策略（我個人覺得係）
因為陳雲再比唔到一個確切方向大家，大家就開始唔再點參考佢
陳雲見到自己人氣下滑，為咗維持支持度，就開展「無食藥」模式
透過不斷屌泛民落後無用累三家同提出神怪理論，去暗示自己其實仲有招，只不過係泛民破壞緊個局
實際上陳雲係完全未諗到任何積極對策，亦即係進入唔到「食藥」模式

陳雲同熱狗本質上就係要靠屌泛民為生
你同熱狗鬥屌埋啲無謂野，只係玩緊泥漿摔角，浪費時間
陳雲係值得參考，但當你見到佢不斷鳩屌泛民又比唔出實質方向時，其實只要無視佢地就得
換句話講，佢都只係兄弟爬山緊，想維持下自己人氣，免得有好論述講出黎時會完全無人聽

推

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

一叫熱狗即狂屌

熱狗分化個個都知 但如果有勇武係熱狗 咁割唔割先?

Push

已經咁多理據, 擺哂出黎陳雲個人有問題,
好可能係暗共,

仲係有人係都要說服人去聽陳雲, 居心何在

每次講陳雲講中既野, 亦唔係只得佢諗到, 只係雲粉要幫佢拎光環,
歸功於陳雲

佢錯既野就要人無視

其實陳雲個模式好易玩, 每次都買運動方向既對家,
人地做, 佢就話唔做, 人地唔做, 佢就話做,
個運動咁長咁大, 總會有差錯, 咁陳雲就可以收割光環,
雲粉又出黎講, 老師又中

總結就係, 陳雲有問題既地方, 多過有用既地方好多,
此人不能信

加油啊

貼堂文章

樓主好耐無出po，而今平安嗎？